呢條女教曉大家乜嘢叫仙氣！

雞

雞仙人?

好靚女

雞氣

新鮮活雞氣

走地

邊個負皮啊

3萬蚊 過夜呀

成浸雞除

見到鳩都縮晒

麻油

晒氣

一般貨色

雞味濃郁

留名

新相

G

Ggggggggggggggggggggggggg

g

倪晨㬢完勝

世界第一

雞味濃

仙？鮮雞就有

臭雞

雞除？

Ggggggggggggggg

fatc

麻友

仙都唔仙下呀大哥

我叫 Mary，我立即屌你老母！fatc

史雲生

[img

識野呀青

咪又係雞

d effect幾好